【國家打吡】[天下圍攻][本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (83)

港超聯最終決戰：
2017-05-06 旺角大球場 14:30
XXXX VS 傑志

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：

2017-05-06 九巴元朗 vs 南華 元朗大球場 14:30
2017-05-06 XXXX vs 傑志 旺角大球場 14:30
2017-05-06 X&XXX vs 理文流浪 小西灣運動場 14:30
2017-05-06 XX南區 vs 香港飛馬 香港仔運動場 14:30
2017-05-06 標準灝天 vs 和富大埔 斧山道運動場 14:30

足總盃：
2017-5-14 傑志 vs 南華 旺角大球場 15:00

亞冠盃：

2017-05-09 vs 川崎前鋒（客）

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）香港大球場
港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵
上元之初，日月如疊璧，五星如連珠，故曰重光。

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

港足雜圖(歡迎補充)：

Credit：十三哥 Facebook

XXXX 對 傑志 門票預售安排
*5200張門票已經售出約四千張

5月5日 上午10點至下午6點 香港足球總會(何文田佛光街55號)
5月6日 上午10時正至下半場鳴笛開賽為止 旺角大球場

*門票一律收80元正，特惠票一律收30元正
於5月6日舉行之另外4場港超聯賽事不會提供預售安排

lm

錬方 食撚屎

反東方

坐爆

紅旗

有冇人凌晨3點排隊等開門？

預計狗志笑到最後

有無巴打有多一張正價或可以幫手買

已經準備出發去MK

非傑迷但又想屌東方應該坐邊區

錬方球迷區

東方球迷打氣區

唔想搞喊方小肥

存在過嗎？

尋晚3點排緊啦

狗智格黎都得

東方啲廢中含撚啦

硬照ok
睇片就

狗志，狗德，李志海，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊落地獄

屌人又驚屌喊人係咩玩法

小肥無罪

仲有幾多張剩

收到風
大批本地和海外電視台正爭奪明日大戰之電視直播權
最新出價已去到20億美金
香港首富李嘉誠表示將於財力上全力支持其兒子名下的now tv競投有關直播權

香港獨立媒體網
1 hr ·
逾300億 #啟德體育園，明日提交立法會工務小組審議，不過這筆數仍未計及拆卸香港大球場及灣仔運動場的開支。

【啟德體育園】康體設施「重新佈局」 犧牲大球場、灣仔運動場

繼續吹.jpg

成日都話球場有嘈音
你班仆街落地獄住咪唔會嘈到你囉

各路反東志士開始部署

買樓之前就預左啦

我島消息
中華男足最強陣容終於到齊！
陳昌源與中華足協達成共識，5日上午由其代表卓律師在體發會辦公室與足協理事長林湧成簽約，現任體發會委員余政憲見證，確認陳昌源將重返中華男足，並在6月10日作客新加坡的亞洲盃資格賽歸隊助陣！

上水

踢多兩場就退休啦

巧掛住包青天

完爆小香港
2019稱霸亞洲

世界排名100

係時候post返三月時我為傑志求的黃大仙靈簽

簽文大意：
傑志於爭冠途中會遇到險象
但只要小心𧫴慎行事，最終會得到成功

波台首席基佬

俊立FB專頁又有新圖

4p

預計入場人數
東方對傑志 5900
元朗對南華 800
標天對大埔 300
南區對飛馬 250
富力對流浪 101
荃灣對電訊 15000

包仔要祖仔牙
吾要梨牙

唔使侵我，我唔係呢啲人

這個黃洋大哥不是白叫的

禾刀吾想做人了
矛人要

東方食撚屎
留明

殲東犬 滅狗志

我朗過千 是常識吧

XX會唔會得雙位數

+1

你咪有女
唔好上黎呢到取暖

苦力中超聽日無比賽，可能有啲球迷會落嚟?

點解唔比肥邱踢埋最後一場先解約

荃灣對電訊係咩事？

黃洋呢d就比人標籤做中國人，都唔知講乜好

丙組大戰
有得睇青訓

應該佢自己趕住走

佢都hea咗成個月
踢一波，威住落場都好呀

許家樂家姐 陳媽媽各搵49個人入場已經過雙位數啦

南華入球天王被全隊拖後腿 給他配個艾華頓早就天下無敵了

唔好浪費quota, 呢場無關痛癢俾謝家榮出好過啦

廢中：屌你老母臭閪

丙組決賽，護級終極戰，日月無光

千其唔好出 等佢灰心
然後 我朗 出現 接收 謝家榮

依句真 場場比人話外人非本土

腥港人賤過狗,只懂歧視,NO RESPECT

廢就係廢 幾時都唔應該出

然後閪仔繼續正選 謝家榮後備

永高對愉園有機會坐爆西貢

元朗應該寧願要番肥鳩, 都唔要門仔

區隊丙組都降班會點

得罪講句 Renee >>>>> Iris Cathy

荃灣變到排尾2

老實講句 renee張圖p到反胃
iris cathy>>>>>>>all

支持鬆泰回歸追擊肥鳩

最少消失1年囉

樓主個隻咩黎

我珊我霖世界第一

Iris同cathy係港超既核心價值

之前佢間體育用品店執，大家高登仔恥笑佢支那人抵死

13哥fb有講過，足總可以決定最終降幾多隊，區隊有機會特權

有幫襯過

連登仔口味咁撚奇怪

還我iris! 還我cathy!

平時冇波踢星期日已經坐咗3分1人，又唱歌又尖叫，氣氛遠勝部分港超WFC比賽，感覺似去咗馬尼拉睇UFL咁。魚丸咁多粉絲（冰河期big 2），星期日有機會令西鄧場由馬尼拉大球場變返做真正香港人球場。

我珊世界第一

東網條片拍到佢好橫.....

肯融入香港都要屌

梁芷珊

我係上個POST 出左D 預想圖o既相

叫做多個比較方便o既港超場用

大球場改建, 鬼叫港超無鬼用, 無人睇, 無牙力去爭返個場

講還講

講還講...

最cap水嘅球場走去拆左佢癡撚線

七欖都無牙力

諗住有啟德比返七欖就攪大球場

老老實實, 欖總先係大球場最大同最牙力o既客戶
足總, 有個旺角場比你差不多話晒事, 政府覺得已經仁至義盡!

七欖搬去新場攪咪得......欖總話個場大D, 坐多D 人, 重好!

好正喎

識貨

follow左ig

法官大人.JPG

喜般Cathy 冇得豬

唔鍾意染髮、佢把聲又假得滯
Btw屌

聽日連登 八國聯軍坐邊屌柒鍊方 狗志？

新果d全部都有跑道

同問

好耐無人出相

BTW, 有人出過飛馬舊年捧足總盃相

話時話, 做乜足總盃, 季後附加賽決賽唔用大球場

canny ig大把

啟德無跑道的

但公眾運動場有.....重好鬼似將軍澳!
看台 - 跳遠沙池 - 跑道 - 草地.....我估有50米距離

叫佢羅珊好似好D

用我珊的話, 撞左名

除左錬鈁baby厹區 其他全部都係

諗起羅凱珊 永遠懷念

Yes

連登有冇團 定係混入傑志推

自從港甲聯合軍搞唔死XX後, 唔敢再以聯軍名義去狙擊某隊波, 聽日都係散兵游勇咁屌柒算啦

之前FB個本地波美女投票
嚴格去揀的話 我只投得sindy落手...
不過佢係wag其實唔太應該放入個list

see you in ***** *****
火雞你咁講不如開名啦

港足U22備戰亞盃外 陳俊樂孭重飛
足總今日公佈港足集訓隊（U22）的36人球員名單，備戰7月在北韓舉行的亞洲足協23歲以下亞洲盃外圍賽，當中包括效力和富大埔的大港腳中場陳俊樂，球隊下周一將開操備戰。港隊在外圍賽與北韓、中華台北及老撾同處G組，首戰對北韓；10組外圍賽的每組首名與5隊最佳次名，將可晉級明年在中國舉行的決賽周。

港U22集訓名單如下：
門將：袁皓俊（香港飛馬）、陳嘉豪（傑志）、王子聰（九巴元朗）、謝家榮、葉嘉宇（理文流浪）
後衛：鍾昇霖、徐宏傑、余沛康（標準灝天）、羅梓駿（傑志）、羅振庭、姚浩明、余煒廉（九巴元朗）、陳港斌、馮學林、劉學銘（冠忠南區）、謝朗軒、韋健豪（理文流浪）、嚴啟華（晉峰足球會）
中場：郭子堦（標準灝天）、黎洛賢、林樂勤、蕭俊銘、黃洛、胡晉銘（香港飛馬）、顏卓彬（傑志）、黎厚希、彭超然（九巴元朗）、黃駿軒（理文流浪）、梁星耀、陳俊樂（和富大埔）
前鋒：鄭兆均（標準灝天）、鍾偉強、黎格爾（香港飛馬）、播磨浩謙（傑志）、羅曉聰（南華）、趙少維（和富大埔

趙少維落地獄

佢未整容之前, 真係好正!!!!!!

咁多代邦民女郎, 最正係佢

未來十年睇佢地踢

yes

屌咩，同肥邱一齊掛靴啦

等睇趙少維去北泡又抽水撞人心口之後

聽聞亞青同亞少外圍賽, 香港都唔會爭做主辦
隨時五大梯隊都要去平壤一遊

南華職員李浩賢停賽3場
球隊職員在比賽期間或完場後騷擾或辱罵裁判員(15/4/2017)

who?

中埸 胡晉銘 劉學銘 樂仔 三個同埸都幾堅

Gary Li

趙少維未來足球生涯就要俾我咒落地獄

職業生涯只係出過2場已列入落地獄之列，實屬難得

東方 2.75
傑志 2.0
和波 4.0

傑志派錢

元朗 2.2
南華 2.45
和波 4

Bet365?

最大問題係前場唔夠攻力
就算俾你守和到北韓但贏唔到我島同寮國一樣出唔到線

前場果堆前鋒冇個係正宗中鋒

唔通馬會咩

川崎日職主場贏緊三球，東方

如果馬會有得買
呢到實早allin傑志等上樓啦

章Ching

香港聯賽球隊中線全部用哂鬼，都幾難培育到一個華人正中鋒，對上一個勉強計已經係陳18

章ching 型棍
章ching ho ball

章ching俾腎仔嚇走左

梁大佬已經25歲

正呀全部本土華人

係時候退休專心賣菜

佢搵緊cap圖應對咋
痴線佬嚇痴線佬有咩好驚

如果輸左俊立會唔會走去錬果到打方小肥

元朗應該過千，話晒係最後一場，又對南華，上一場贏左波。

我估東方0比0，東方玩大巴戰術，傑志狂攻無果，俊立淚灑現場。元朗0比1不敵南華，勇神繼續風騷，標天0比2不敵大埔，志堅笑到最後。南區0比0飛馬及富力0比3不敵流浪三個隻字WFC。

個名單唔少人平時俾人吹奏開，睇下今次又幾多個人現型

笑還笑 笑埋今晚就算ok?

學習

今次元南對碰，九巴app有出廣告，廢中同事啱啱轉智能機，叫我幫佢裝九巴app，教埋佢用，點知佢一開見到元南大戰廣告就話我做咗手腳強迫佢吸收香港足球資訊想控制佢思想，激死我。

支持我谷所在地 - 荃灣!

外人鬼會理咩
有野就屌左先
唔係體液報邊會有市場

支持趙少維撞鳩對面龍門

計我話羅梓同顏卓彬咁多人投
17號南傑預備組大戰
石峽尾公園有望full house

師兄弟歸位啦 一定要穩穩拿下鼻屎國的三分
陳昌源返黎姐，我島啲人咁撚寸

莊家認為東方奪冠機會大過傑志

建議聖約翰救傷隊完場要standby定係俊立隔離

荃灣1比1迫和電訊，荃灣宣告出局，區議會表示不再投放資源，免死金牌消失，1萬多位荃灣球迷哭崩海濱公園，對面青衣城都聽到，荃灣上超聯最少等多5年，城門谷5000人加1000人企滿跑道大叫“we are 荃灣”嘅畫面繼續於性幻想中出現。

機率問題姐
呢啲閪波
主客和開出機會率差唔多
主和就東方 客就傑志
緊係東方個賠率開低啲啦
支持傑志奪冠 拒絕閪波代表

咁邊個負責幫st john急救？

me
利申識做CPR

一齊去28 29區啦

本身區議會已經比得唔多錢

屌你老母又燈

連嗰條上九龍塘的斜路都企滿球迷

聽講首循環有南華球迷同傑志球迷因爭位坐而毆打

Fail，1:1要鬥到最後一輪

港超聯賽事東方龍獅對傑志之特惠票售罄
2017-05-05

於5月6日假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽東方龍獅對傑志賽事之特惠票已經售罄！現尚餘少量正價門票，為免向隅請從速購票。

荃灣原居民球迷們以客家話打氣: 挨HAIR錢灣言!!!

不如擺大球場, 等更多球迷入場打氣!

fb inbox左足總
不過足總辦事效率咁低睇黎唔會轉場

場面很火爆的，聽說兩方球迷也會燃燒訊號彈，看台烽火連天，場內能見度經常很差。

本來話仲有200特惠1000成人

而家特惠冇哂
成人都應該得返幾百
真係有機會🚩🚩🚩

支持新胡國雄顏卓ben

本地波都紅旗

其實我未買飛
還掂傾日一定有人嘔出黎 ga la

咁都扯唔到紅旗, 真係執柒佢la

全場怒屌方小肥

佢嚇到懶屎都似

退休啦

5200張可能賣晒，但其他未必清得晒，最終唔夠6000都唔奇。

同意

利申：手持九張 暫時其他人都ok
除左一個啱啱講話去唔到

頂你! D 清潔工已經要幫廢伯執垃圾, 今場爆滿, 即係重多D 垃圾
重嚇到條廢肥仔懶屎尿, 體諒下D 清潔好唔好!

一係兩會球迷打賭, 邊隊拎唔到冠軍就幫全場執垃圾

狗志又賺一筆門券收入

入場人數又上第一!

又係傳說中唔知去左邊嘅內銷贈票
P.s.係咪過六千就🚩？

賣晒飛就紅旗

中間啲vip空既

啲廢伯入場就例牌唔扔垃圾 有啲仲要食花生食栗子食到成地殼

聯賽應該冇亞冠個啲vip位掛

more to come

唔計記者席，旺角場有幾多位

聽日真係要出聲屌

又唔係淨係廢伯先會係咁，好多後生一樣食完掟喺地下就走人，呢樣嘢更要改變，有啲人心態係“係咁㗎啦唔係清潔工請來做乜”，執自己啲垃圾去掟會畀人白眼同串。

講得咁婉轉做乜
一句講哂 即係冇邊個係夠班

剩返禾果未有機會現形住

同佢講：我唔打到你入廠要醫療系統做咩

有人話顏卓彬同羅梓駿踢到好出色，所以投佢喎……

➗傑志打氣係28區
大家可以盡量坐落28區
如果full咗
可以坐落去29，30區

南華棄艾華金威，簽垃王禾果就最好

兩個左腳仔踢4粒波都唔夠

反動派

簽嘉樂仔囉

真係好撚垃圾!

含大班友, 反而執清D 垃圾走人

的確,戲碼咁重

不如不要主客制了
AFC可恥強加主客制在港超身上

邊有萬世
最多咪一個世紀
仲要一個世紀得44個聯賽冠軍
最多咪半世紀班霸

上一個三十年前

岩岩出左門口拎埋凳準備排通宵了
現場有冇500個人？

咁要睇東方班會員會唔會全員出席啦
btw見過有人著傑志衫入東方會

原來辛袓識聽唔識講廣東話

我見過有傑迷上半場著傑志坐傑志區，下半場換衫坐對家球迷區，之後完場係對家球迷區前搵對家球員影相

睇個勢 紅梗啦

球場體現香港人世界仔精神

$250入會睇全季主場真係抵
我都有入會，但我無咁串著住人地球會波衫入會

小方關我撚事咩
呢隊垃圾返去乙丙組搞青訓好過啦

聽日幾點開閘

聽日富力場波會唔會爆?

should be 13:00

算啦 見佢年紀仲細 應該為慳錢姐
正所謂 食窮東方狗 票投我傑志

陰魂不散

禾果球迷會會長不建議大家入場

聽講屌閪灣幾猛下

李志海係唔係唔想幫香港練兵
怕打起左香港人
所以季尾都唔多用債仔國

神功戲?

唔是

苦力班青訓真係唔掂

0比6，是恥辱?

enjoy

on9
狗志 = 耶穌?

志撚狗 志撚狗 狗志他撚狗
我知狗志能帶領我經過一切

yes 狗志牠一直都係撚狗咁撚香港球迷

會
好多人睇李志海落地獄

識聽麥基講果d?

用左神駒tone唱左出黎

今季錦標宜家係點分佈

社區盾 - ??
銀牌 - 傑志?
菁英盃 - 大埔
足總盃 - 傑志/南華
聯賽 - 東方/傑志

係FB見到殷廢老話一開門就入去霸位

咁搞笑

上次對南區得百幾，用法眼一睇，最少2萬。

好似受傷

佢會唔會臨時又要開會讓飛俾人

我12點到旺角場

到時又哭喪

u22前場唔夠人，無正中鋒，仲可能要用林樂勤，tiger98,99年依堆

港超"反西方"聯合軍通告

傑志打氣區係28區(近界限街）
大家可以去28區
如果滿咗
可以去27,29或30區

其實坐邊區唔係最緊要
最重要係盡一切力量去令到西方輸波
總之一見西方掂波就噓就屌
見傑志掂波就打氣加掌聲
唔好再俾機會西方出賣香港人

傑迷區唔嗰邊究竟著咩色衫
好難有粉紅色
上次199無啱碼

藍色或粉紅色都可以

著大阪樱花入去

咁多位港超post ching係咪都會坐果度附近？

可唔可以著我曼藍色作客

茅呀

今季好少入場，但上星期已經約定三五知己買定預售，準備聽日入場做港超聯合軍屌柒辣殺西波東方龍獅隊

屌你剛喺足總買完飛 成間嘢真係業餘到

唔好意思, 要落場踢

願聞其詳

買左張成人飛突然去唔到 60蚊有無人要
tg: ibra2015

喺斧山道
不了

無話唔可以，雖然係東方咁嘅色

坐狗志同廢老區

今晚油尖旺 50蚊

第一日先知咩

不了
今日唔想出街

比清g持東方ok?

著普通番坐27 29算

各位巴打 有心成為聯合軍既就早啲入場霸定27-30區啦 集合力量帶動氣氛嗌都嗌得大聲啲
分得散既話 好難帶動到一齊嗌架

聽朝1點入去29區霸位

睇黎東方都係會稱冠

咁多連登仔撐仔志
根據往績, 實燈

聽日呢個時候, 東方就係本港拎到最多港超聯冠軍o既球隊

有興趣地點我就你啦

me 係支持狗志的
明天佢實笑到最後
等睇yennie訪問佢

今晚去邊度慶祝？

去傑志慰勞宴

幫我睇下聲音畫面有冇問題

Cccc

LM

thxxxxxxx

講黎聽下

KB搭勇仔膊頭 KB已經好耐冇出

有人話442離開左梅州隊，提早返香港

Go HKP la

私人珍藏

今日旺角場係咪唔會有飛買？

south china la
唔想見到大佬打閘

go YL la diu

柒左之後扮傷

大佬 我有多一張 放50 今晚油尖旺

聲音good
but 片尾

真係唔要?

我覺得south china 機會大
話晒係南華發圍

國仔咁型
唔可以比呢啲野破壞佢
有矛啲型仔啲既片尾

未set public, 大家睇過ok先public

show到佢跳脫既一面

加呢個點睇

講係咁講啦 最多咪網上兇狠
又唔覺啲騎師平時出街有咁多人屌

大家唔駛心急, 等多十零個鐘, 佢$10都要放

聼日會唔會有幾百人係門口聚集，等1點即衝入去霸位

我想要兩張

炒乜撚 我亞冠場場有睇喎ching

btw 有人要左
有心炒我strong hold緊啦

等我十零個鐘 10蚊不放了 地點所限

屌你東方噓噓噓

佢知我霖會上嚟睇咪擦下鞋

我都想入場撐傑志 東方亞冠垃圾波 點撐呀

吉高巴

認真，我都係咁諗

至於力爭衛冕的東方今晨續在續在曾大屋仿真草場操練為明午對傑志的冠軍戰作最後準備，而教練陳婉婷表示，球隊的準備功夫已完成，球員亦未算太過緊張。

球隊今晨訓練集中應付在傳中及角球的攻守，而隊長葉鴻輝操練表示，聯賽最後一戰的勝負取決於球員的心理，而球員經過周中休戰期，疲態已消，他說：「雖然和波已足夠，但球隊不會抱住求和便足夠的心態度應戰。」

9成9

諗起當日全登力撐大埔想XX降班
結果

唔好燈

唔係冇機，傑志豬同upset春一樣咁廢

當日UPSET個情況重好D
今日傑志豬重一定要贏先得

Updating

同舖頭開張前用啲薄到透嘅紅紙遮住一樣
跟住下面再貼住有晒公司名嘅招聘廣告

擦乜，再亂都要跟自己個心

點解錢嘉樂無渣咪

五點幾去到reception見到咁
之後打呢個電話啦 點知就係reception個電話響

一定要赢波
反而有利傑志專注無保留去攻
同過去幾場傑志比賽一樣

聽日想坐好位要幾點到

on9

sor唔知點解upload之後打側咗 自己扭頸啦

之後reception有個阿姐出現 17:50就同我講已截數 叫我聽日自己去球場買
我問佢唔係賣到六點咩
跟住先叫我試下自己上去搵人

最後要自己直接搭𨋢上去二樓office
再喺門口打電話 個電話打勁多次先有人聽
之後個職員再捧個錢箱同疊飛出嚟特登賣一張飛畀我
成件事勁無效率 加上啲人好官僚 態度敷衍
除咗賣飛嗰位哥仔係態度好

p.s. 撞到鳩猴放工 一齊屙尿

睇左咁多年波，通常都係不敗就可以既球隊出事

1:30pm前

我都以為自己睇錯 所以再望真啲 高度髮型身型膚色match 就係比簡路迪撚刨嘅442

終於知點解香港足球搞唔係啦
垃圾職員

今日賣剩幾多啊狗總

Bb冇出現飛馬最後操練

李志豪應該離開左梅州隊，提早返香港

走人la,唔知去哪隊？

我嗰張編號係26xx
職員拎出嚟嗰疊仲有一大疊 目測幾百都有
但唔知office裡面仲有冇

同之前接受本地傳媒講嘅差唔多

Ex-HSVer Lam: „Für mich war es wichtig, den Spaß am Fußball wiederzufinden

重新尋回踢足球的樂趣對我非常重要

明天會更好
睇嚟442都開始回塘

賣飛嗰位哥仔唔洗埋數態度梗係好, 捧個錢箱同疊飛出嚟特登賣一張飛畀你果個就又要埋多次

Facebook都有人問，腳總淨係答少量
我懷疑腳總自己都唔清楚實際數字

你見上面條友都趕收工黑尻IE勤面, 就知條友唔會數

好似因為老婆有bb返嚟

就係同一個人呀 換言之佢捧疊飛同錢箱出嚟招呼我嘅時候 佢就會聽唔到電話

我走嗰時reception啊姐讚我叻仔買到
仲話之後嚟嗰啲都買唔到 我心諗唔係我企硬我都畀你打發走咗啦 cls

reception 阿姐都幾撚串喎

改左dd, 大家幫下手

佢直播係咁鬧球證喎

加返個HIGHLIGHT同精華啦

即係點? 你指係片入面定youtube?

但係教練喜好又點嚟㗎先
咁講 陳豪都係干爹愛將 調轉車仔都有堆係無咩出過就畀佢放棄咗

個TITLE

no
舊MK場果次紅旗
我南就係打和都搞掂
最後真係打和搞掂贏對賽

未public, 大家睇下先

手足之情典可以比較

助攻果D指一指好似好

但嗰場唔係last match

都睇到嘅，太mk la

得1球助攻 算啦, 我用d好垃圾既software整架咋

邊方面mk

國仔有冇比返$250你

基臭咩

牙如刀十卜禾傑

今季水貨wo
what happen?

佢個樣好cute

下季大爆發呢可能

有返德乙水平都屈機

以為陳葦如 心諗葦如東迷都十卜傑志？

香港歷史性舉辦場地單車世錦賽，觀眾都梗係想去現場，為包括李慧詩在內嘅港隊打氣，但係點解買飛搞到一肚氣？原因係現場所謂嘅售票處，其實只係放咗兩部手提電腦，再用人手幫觀眾上網買，真係唔該晒，手續連列印要成五分鐘，難怪有巿民嬲到唔睇啦!

俾啲意見，標題點打好

波台至愛如仔

我覺得係心理問題姐
天堂跌落地獄患得患失唔慣

估唔到香港會發生咁既事

準備排隊入場了

應該估唔到季初自己唔受重用

yes,怕傷

又唸起cityline啲球場買飛都要＄6

正式宣布英雄輝勁過曾誠
曾誠=膠鵬級數

身為南華迷要撐我傑贏波

is must

同市光榮

反了反了

季初好受重用喎
係垃圾豬擺錯位

香港人撐香港波第二節一開始就多謝lamela指正

好膠
不過係人都試過派膠嘅，
英雄輝無派過膠？

全拉登都知佢小氣啦

唔係通常踢60分鐘咩

一場衰兩次， 中國輝好少會咁

垃圾豬擺佢踢自由人無料到梗係換走
放返邊打得好D果陣又換走

垃圾豬唔垃圾一早贏左聯賽啦

聽日終極一戰

屌柒西方？睇過咁多場mks西方比賽 不知幾多on9撐 要屌柒唔容易

終咩極呀
大家入場都係想睇狗志捧盃啫

曲

如仔喺波台唔係地底泥?

true,對垃隊都跌兩分
btw垃隊今季9分
贏苦力，港會
和苦力，流浪，傑志
垃圾波

冇意思架咁樣！

on 99
現場買都要$6

叫佢同歐凱淳呢d體壇kol入場打卡撐港隊好過啦

真

唔好拎黃

拎紅算啦

聽口咁不幸狗志然咗
看台會發生乜野事

去第六區踢人落街

咩不幸？
我東贏係100%既事

出啦
唔通留力足總盃輸比傑志咩

eastern fans?

同埋係高興既

【港超聯煞科戰 東方龍獅Vs傑志 賽事前瞻】
決心至上！主教練陳婉婷：不會守株待兔
經過漫長球季，終於來到聯賽爭標終極一戰。縱然球隊今季也曾遇過挫敗與考驗時刻，但在聯賽一直保持領先優勢，決心與信念從未動搖，一日未吹完場哨，我們也會朝着衛冕目標奮戰到底。
根據目前聯賽榜形勢，東方龍獅19戰49分領導群雄，傑志落後1分排第2，意味著今仗我們只要不敗就可蟬聯錦標。不過「牛丸」強調不會過份保守：「足球不能夠守株待兔，所以我們目標是要先取得入球，這樣更能給壓力對手。」為針對對手的兩翼攻擊威脅，球隊於賽前特別加強相關部署訓練，期望可在明日比賽收得成效。
球隊最近經歷亞冠盃及足總盃的失利，難免令球迷擔心士氣會受到打擊，「牛丸」則向大家派定心丸：「慶幸我們的球員都有豐富作戰經驗，不會這麼容易受到影響，相反大家更想打爭氣波，要贏今仗去證明自己實力。」她深信經歷亞冠5場分組賽之後，球隊返回本地賽會有優勢：「我們與高水平對手比賽過後，已適應了快速節奏，而且相比起銀牌決賽時，球員抗壓能力明顯增加，心理質素也有成長，有助應付今場大戰。」
係咪心戰

聽日東方主場
有d乜野事 都係罰東方
唔關傑志事？

俊立碌地嚎哭由28區碌過30區再碌落地面出埋球場

Nike family

心佢老母，簡單啲講條八婆聽日打享受型進攻足球

因為狗志 所以兄弟

大家有冇諗住聽日拎邊個球員波衫波褲

傑志贏左球迷可唔可以衝入球場

俊立會唔會衝入草地打鳩東方班球員

會
但係太輪盡俾人捉返

半場同阿凱打拳助威 ？

準備好去小西灣拎球王朗件波衫

顏卓彬

正

希堅奴

U home or away

PES預測大法
full time 10min 職業級
傑志靠妹祖反勝2：1
btw PES真係好垃圾 唔係有港超patch一定唔買

平時睇亞洲賽
就驚香港被人罰
宜家返到嚟港超
仲要東方主場
呢場6000人入場
狗志都唔會加保安喇
跟住又係得4個慈母

SOR

咁贏冠軍果隊既球迷究竟可唔可以踩草？

why not both
球王朗十年fans

咁都要睇係邊啲球迷搞事...

慈母會跟入場人數而增加嫁

夠抽咩

準最佳年青球員

林嘉緯用心良苦等阿凱可以入場為傑志打氣

好期待聽日旺角mma

真祖聽日唔好妹啦

唔妹典然牙

妹祖：睇下神射手係邊個

米曹迪高帥哥中國輝vs?

功夫鵬

申花

東網出左最佳入球候選片段, 冇呢球

有冇搞錯

逼害禾果

華度斯

狗志vs球迷

豬牛MMA

中國輝得把爛口咋，鬼夠疆打

和哥vs大頭

睇左部分, 好多球遠射, 呢球可能唔夠遠

牛有經驗

和哥未必會講呢場

有被打經驗

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

Ricky.gif

btw,最佳入球候選片段邊到睇

唔係9up, 刑瑜個球有機會best save

好多fans

best goal and save 佔幾多percentage?

最佳入球9號啦唔洗諗

thx joel

sure
高美斯入傑志果球超靚

30球 有5球 彭梓鍵 做背景

2號算係今季幾有印象既一球

bb果球
加倫一走，kb就唔用佢

門仔3號 best save

痴媽筋啲人知唔知醜

所有候選「金球」同「撲救」都由專人喺港超揭幕戰（2016年8月26日），到「煞科」（2017年5月6日）期間嘅賽事中揀選出嚟

踢得好好呀屌你

大頭

禾果呢球咁乖巧同時又有一定難度都入選唔到

到時學阿邊個講句當之有愧囉

其實唔難數
都係底果張減面果張+1
可能係唔想公開姐

最後都係反cup

best save 好難揀

聽日幾點賣飛?

10點

yes, 3-2 含大win

btw,法叔明天有比賽，對上港，
有hulk,oscar

100%球迷投票，記得上年連屠xx都贏到最佳撲救

已經唔記得左救

岩岩開始投果時球迷話公眾%低，係小圈子/內定造馬，而家顏個公眾得票高（球隊多fans ），又話知唔知醜
其實都係一場遊戲黎姐

今年排係肥袁之後

個人認為 屠>袁

係，點投都好都係有誤差，好似上年條後防咁

兩個都係辣殺

不過廢土肯定好過肥袁

佢第一下撲出黎超似中國輝，之後再封位個下唔似，中國輝唔會咁封

中國輝回身快佢好多

香港足球明星選舉是由香港電台及香港華人足球員總會在1977年創辦，香港足球總會於1983年即第七屆加入主辦機構行列。足球明星選舉用以表揚每年在香港甲組足球聯賽表現出色的球員。

即本睇下今年盧均宜有無份

曹星如 vs 迪高 邊個好打d

迪高la
no offence,我check過曹星如搵d廢對手

好想廢撚到入籍

True

費蘭度幾好丫

今日1750 趕到去買飛
想問下應該幾點入場穩陣
無乜點睇過港超

我投呢球，佢入完呢球係屋企叫左出黎超靚

wrong acc?

霸靚位

全靠我佢先呃到助攻

收到風
好多外國大球會揾咗球探聽日入場睇辦
李斯特城諗住揾麥基去取代華迪，再度挑戰英超冠軍
摩連奴就放晒聲氣要用伊巴同普巴 ，去交換辛袓同樂仔
A league班友就target咗林恩許呢隻袋鼠仔
匈牙利國家隊打算重召華杜斯
上海申花就上星期已經出咗offer俾黃洋揾佢返母會，不過黄洋大哥話寧願留港，已經reject咗

我門口排緊第53個

聽朝先到係咪要坐鐘低

如果有得繼續留, 係咪理論上可以早過蘇沙?

頭先睇 youtube 見到N 年前 XX 搵左陳聲揚踢波，依家去左邊

好撚好笑呀屌你老母

原來廢撚到都30歲
入得藉黎都退休

柒撚夠未呀屌你老母

幽默感呢家嘢

球彩台阿鵬講聽日場波

唔好推啦， 柒到唔敢睇

講清楚d, 係係佢個節目討論聽日場波

返青山啦天光陳

仲諗緊oncc點會有佢

yes
我認為30歲入籍，如迪高，matt，對港隊好有幫助
相反，丹尼，jordi,racio 入籍都太老

東方聽日捧盃， 應該下星期全體去日本慶功

去硬

鳩鵬講鳩鵬

辛祖

matt仲有幾耐

辛祖，helio一踢港隊食屎
平時港超hea下就得

2年幾就7年

辛組個問題我覺得廢kim有責任
下下放佢落攻中

狗志帶隊叫雞🐔

沙蘭當拿

流浪個艾雲呢

當赤道幾內亞國腳冇到

而家d護士姐姐咁惡既

真係搵到阿鵬講港超既話其實都ok

我想問有無之前波台雷動個策略選民指引可以睇下

高美斯選情告急，請集中票源All in港超神鋒高美斯!!!

support

聽日仲有無傑志件減價波衫賣

去緊小西灣 希望有飛

最難撲呢場, 我都未買到飛

打算今晚扎營搶飛

陸頌雄 shared 我撐本地波's post.
55 mins ·
好波總有人捧場的，終極大戰傑志vs東方，很久未有本地足球聯賽在比賽前一天就爆滿了。
撲不到飛的朋友，推介你們來元朗大球場，觀賞三哥爭霸戰，元朗 vs 南華。

雷動聲吶各位置策略選民的決定：
龍門：葉鴻輝已經夠票。策略選民的選票集中投給謝德謙。
後衛：金東進及盧均宜已經夠票。艾里奧、金奉珍、曾錦濤及黃梓浩的支持者要繼續支持他們。策略選民的選票集中投給羅拔圖。
中場：費蘭度、黃洋及華杜斯已經夠票。林嘉緯的支持者要繼續支持他。策略選民平均分票給李康廉、麥基、伊達。
前鋒：辛祖已經夠票。高美斯的支持者要繼續支持他。策略選民的選票平均分票給洛迪古斯、艾力士。
年青球員：策略選民的選票平均分給胡晉銘、劉學銘。

未來可能入籍兵
2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓，中村，美高
2018：基奧雲尼
2019：謝家強，迪基圖，迪高，美路史拿域（唔肯定）
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度
如果冇走系列：
2017：蘇沙
2018：迪亞高
2019：利馬

屌你老母人地叫費蘭度廢廢廢

40 個鐘冇瞓過
要瞓了
聽日睇波

港超"反西方"聯合軍通告

有睇開港超都知西方呢隊波今季點樣出賣香港
如果到而家都唔知，我都費事哂口水解釋

6/5場波
傑志打氣區係28區(近界限街）
大家可以去28區幫手打氣
如果滿咗
可以去27,29或30區

其實坐邊區唔係最緊要
最重要係盡一切力量去令到西方輸波
總之一見西方掂波就噓就屌
見傑志掂波就打氣加掌聲
唔好再俾機會西方出賣香港人

有咩所謂
知邊個咪得
利申 傑撚

【港超煞科】東傑戰剩數百門票 周六早上續售

搞咩啊

如果冇走系列 基奧雲尼14年入左籍

下年伍件有多幾隻鬼用

今朝考民事程序 close book 淨係淮帶一張 A4 cheat sheet 仲要規定有寫
尋晚通宵整
今日考完又冇瞓
好攰

証明nike都幾重視傑志

搵埋d戲子黎

保羅呢條垃圾最好唔好入籍
入籍地獄就岩佢

施思，巴利都係，不過係u23。

搵kol姐

整cheat sheet 好煩死 會頭痛 其實好想讀law

收到風
你就係goal3嗰個神so宿敵batman。

5月 5日(五) 22:12
港超聯 費蘭度：搏埋條命去贏冠軍

為咗贏港超冠軍，費蘭度話連命都可以唔要！ （傑志facebook圖片）

未投票嘅球迷朋友，睇完「東傑大戰」就快快趣趣投票啦！ （港超聯facebook圖片）

「最佳金球」同「最佳撲救」嘅公投，會喺5月7日凌晨零時開始。
傑志2月初在亞冠盃外圍賽第3圈，作客蔚山現代戰至互射12碼出局，卻給予「藍鳥」更大決心要奪聯賽冠軍，該仗射失關鍵12碼的費蘭度，聲言為今仗「拚上生命」，希望可捧走生涯首座聯賽獎盃，兼以另一方式領軍殺入亞冠分組賽，將功補過。

亞冠外罪人誓將功補過

費蘭度來港4年，從未嘗過聯賽冠軍滋味，他今季在傑志表現極為突出，獲選「香港足球先生」的呼聲甚高，這位30歲猛將直言，來到最後關頭，將以性命相搏：「我從未贏過聯賽冠軍，若能成事，將是我生涯最大的一步。為了贏得聯賽冠軍，我願拚上生命！」

「回帶」至2月，費蘭度在亞冠外作客蔚山現代射失關鍵12碼，令傑志無緣晉級，這位巴西翼鋒當刻悲傷落淚，今日眼前有將功補過的大好機會，他表明不會錯過：「今仗對我來說意義重大，我在外圍賽累傑志失去晉級機會，我必須助球隊贏得聯賽，以另一方式領軍殺入分組賽。只要我們今仗保持一貫水準，相信可順利取勝。」

老師早抖

你咪撚理，非國盃best 11

die for kitchee!

點垃圾法

唔洗收風，都知你係大名鼎鼎13哥
Btw goal3 自取滅亡唔怪得人

巴西佬? 去邊?

仲以為係巴西幫收得皮

09快啲去飛馬啦
跟豬仔學下野都好

鵬?

中國輝肯定係中超有正選打

主力中堅馮慶燁又因傷肯定缺陣

明明早幾日都有後備架

連登有冇人坐29區？ 驚到時29冇人一齊屌

季尾將與東方完約，米曹雖然未決定去留，但自言十分喜愛香港踢波環境：「在香港，傑志的規模可能比其他球隊大，但東方無論在訓練系統、教練配置及球員都很專業，這亦是我覺得東方擁有的優勢。」

米曹職業生涯卻從未贏過頂級聯賽冠軍

黑腳

唔怪得出呂志興都唔出佢

屌真係有預感東方會贏

100%的波

亞古沙除咗靠自己，都有個好兄弟出口幫手。而睇完艾雲踢非國盃，就知道咩叫揀波踢。

潮撐我國

英超挑戰盃幾時有消息
唔會果頭講,1星期後就賣飛掛,好驚miss左

已投，心思了多夜，還是投了他。每場都有叫他還錢都冇影響佢表現。

低組別加入頂撞球證領黃牌出場十分鐘 似rugby wor
黃洋大佬點睇？大家點睇？
如果一d口水佬既球員就仆街嗱

點都有鬼佬一齊屌

朱志光 1288 票
陳婉婷 1251 票

諗左成晚，諗唔到東方會有輸既理由

諗起英超每月最佳間唔中嘅凶兆

諗住一早同frd霸29
28留番比中堅分子

今晚收到幾個平時唔睇開本地波既fd都問我有冇入場睇 睇黎真係make 到noise

狗也不屌

大陂頭好多人

東方專業
澳洲佬r續約呀？

屌東京贏就緊嫁啦

方

專業賣港

鞋底奶到幾乾淨😂

最簡單：要自己入save
屌你一隻足球game竟然可以唔齊球隊加人樣
玩落仲覺得垃圾 控波同其他動作好似十年前winning2008一樣咁
屌 真係屌黎都廢事
唔係見特價加有港超真係狗也不屌

香港講波仔>

季尾大檢閱 – 我要真。最佳陣容

聽日就係決戰之日，好快就會誕生新一屆嘅港超皇者。煞科臨近，除咗冠軍誰屬，球迷有份投票嘅最佳十一人亦都成為各界焦點。上次筆者就曾經「獻醜」，介紹咗今屆港超表現較為出色嘅年青球員，今次筆者就以自己嘅角度判斷，利用球員今屆表現作評核，選出心水十一人最佳陣容，歡迎大家一齊討論一下。

門將：謝德謙 (冠忠南區)
南區今年賽程安排唔太理想，頭幾場都係對勁旅，所以表現未如理想。但去到季中開始上力，謝德謙亦開始回復神勇表現，更加創下超過800分鐘不失球紀錄，協助南區由頭幾輪包尾嘅位置，一直爬升至今日第三，極大機會晉身季後附加賽，競逐亞冠盃外圍賽參賽資格。雖然現實中葉鴻輝知名度最高，頭戴港隊隊長光環，好可能到最後都係葉鴻輝勝出，但單論今季表現嚟講其實謝德謙亦唔輸蝕，甚至筆者覺得佢喺港超嘅表現更勝葉鴻輝。故此，筆者喺門將位置上選擇咗謝德謙。

後衛：曾錦濤 (東方龍獅)
曾錦濤去到今年已經係東方不可或缺嘅一位後防主力，季初擔任左閘，季中則因應黃梓浩歸隊，而「回歸」擔任右閘，但無論打左閘定右閘，佢喺本地賽都得心應手，甚至恩師李健和都為佢未能入選港隊備戰亞洲盃外圍賽而抱不平。而去到亞洲舞台，雖然東方每場亞冠盃都係踢下風波，但曾錦濤係陣中少數有足夠體力同技術立足亞洲舞台嘅香港球員。咁多年嚟曾錦濤都缺乏大家注意，希望佢呢一兩年嘅表現可以為佢贏番一啲認同啦。

後衛：金奉珍 (傑志)
季初傑志組軍時亦曾經坦言金奉珍好大機會唔會入選亞冠盃陣容，有機會只係本地賽嘅「專員」，但佢好成功地用表現說服咗傑志同球迷，縱使季中加入南韓前國腳金東進，佢仍然成功入選亞冠盃陣容，仲差啲憑佢嘅入波協助傑志擊敗蔚山現代。去番港超，傑志今年343核心陣容中金奉珍出勤率甚高，失波極少，金奉珍嘅功勞亦不可抹殺。

後衛：米曹 (東方龍獅)
筆者掙扎咗一段時間，究竟呢個位置我揀金東進好，定係米曹好呢？兩個球員都係咁出色，但金東進受傷咗一段時間，米曹就喺亞冠盃分組賽為東方披甲上陣，所以筆者最終心水十一人陣容之中選擇咗米曹。東方今年後防中堅以米曹搭檔羅拔圖，季初米曹都發揮唔錯，起碼就係對得住佢亞援嘅身份啦。去到季尾拍檔羅拔圖都開始有啲甩漏，多咗好多失波，但米曹喺亞冠盃嘅表現就贏得筆者嘅認同。喺三場主場嘅亞冠盃賽事，米曹都顯示咗佢喺後防嘅穩定性。可能對比起亞冠最高水平米曹仲有一段距離，但米曹今季對東方嘅貢獻又的確係毋庸置疑嘅。

中場：勞高 (東方龍獅)
先，聲明，勞高係無入選到最佳陣容候選名單嘅，但筆者覺得如果東方今年喺港超係無勞高嘅話，可能已經失去咗爭逐冠軍嘅機會。羅拔圖喺今年亞冠盃仍然被當做外援，令到基奧雲尼、勞高、美路史拿域成為「本地賽專員」，其中基奧雲尼同勞高成功幫助東方喺本地賽保持佳績，射入唔少重要嘅入球。所以筆者覺得我係要畀番一個credit畀勞高嘅。

中場：華杜斯 (傑志)
筆者99%肯定華杜斯係而家港超最強嘅球員之一，佢加盟傑志之後成條中場線穩陣到不得了，每場睇落佢都好似唔係跑得好多，但佢嘅攔截、遮位、傳送係歐洲級嘅表現。好可惜傑志喺亞冠盃附加賽對蔚山現代功敗垂成，無法見證華杜斯面對更強對手。筆者之前有同華杜斯略略傾過計，知道佢其實都幾鍾意香港嘅生活，更加學識用廣東話同球迷打招呼，留隊與否就睇未來事態發展。希望華杜斯可以留隊啦，相信有咁高質而專業嘅外援留效傑志，無論對於傑志球迷、抑或香港球迷都係一件好事。

中場：伊達 (和富大埔)
伊達回歸香港加盟大埔，成功將大埔成隊波提升咗一個層次，作為中場核心伊達仍然寶刀未老，令到大埔由上半季「攻不銳守不穩」，去到下半季利用伊達激活陳俊樂、黃威同盧卡斯，繼而成功奪取菁英盃，可見佢對大埔有幾重要。嚟緊伊達都應該會繼續留隊幫助大埔一眾香港球員成長，大家可以繼續期待。

中場：費蘭度 (傑志)
費蘭度呢一兩年喺傑志已經奠定咗佢必然正選嘅位置，無論以往433擔任左右兩翼位置，抑或係今年343左中場嘅位置，費蘭度都展現咗佢能攻擅射嘅能力。除咗華杜斯之外，筆者覺得費蘭度會係另一個穩入真正最佳十一人嘅球員，而最後能否問鼎足球先生，就睇傑志最後能否成功登上聯賽冠軍寶座啦。

前鋒：高美斯 (南華)
係今年乏善可陳嘅南華會陣中，唯一踢得好嘅就係得高美斯。季初高美斯「單天保至尊」，不斷拯救南華，好多球迷都會笑南華係「高美斯朋友隊」，實在佢喺季初亞協盃同港超真係入球停不了。縱使踏入2017年高美斯開始減產，但佢帶俾對手嘅壓力無減，全場跑動壓迫、對於足球嘅熱情，高美斯絕對稱得上係南華近幾年最佳嘅外援。

前鋒：洛迪古斯 (東方龍獅)
洛迪古斯把握力頗高，長期位列神射手前列位置，對東方貢獻良多。而去到亞冠盃，洛迪古斯係唯一一個能夠幫東方入波嘅球員，縱然嗰個只係十二碼，但搏到十二碼嘅功勞都係要歸功於佢吖。

前鋒：辛祖 (傑志)
筆者除咗米曹同金東進要諗之外，辛祖定基奧雲尼係我第二個要苦惱嘅位置，因為基奧雲尼喺本地賽真係寶刀未老，但辛祖去到季尾專注本地賽火力全開嘅表現又唔錯……最後筆者都係揀辛祖放棄基奧雲尼，當然最客觀指標係睇入球數字，的確辛祖入波多過基奧雲尼；但另一個主要觀點係辛祖喺傑志經歷季初兩度引入外援前鋒馬高斯同梅斯達菲，但佢仍然能夠站穩陣腳成為必然正選，對比起基奧雲尼大多時候喺本地賽輪換洛迪古斯，辛祖對於球會嘅重要性高啲，所以筆者做咗呢個選擇。

筆者覺得今季最佳十一人都幾難揀下，筆者就已經掙扎咗兩次，不過呢個亦都代表咗今屆港超聯有好多有好表現嘅球員吖。寄望未來最佳十一人會愈嚟愈多幸福嘅煩惱，咁樣香港足球就有福啦~

機票都訂好晒了

妹祖
成日笑鳩妹下妹下 但係佢又真係交到貨

華杜斯遮線 真係勁

勞高因大腿傷未知能否候命，但美路史拿域及黃梓浩則肯定倦勤。

全部都揀鬼
計我講點都有禾果 華人射手前列+一個人救返蓄力唔使降班

true

每日指定動作

我朗

南華守門員教練之前係含大做，rambo揾嘅

梁守志：伍健尚未夠班

(星島日報報道)東方總監梁守志（Peter）及傑志總領隊伍健明爭暗鬥，季初便爆出亞冠資格風波。大戰前夕，Peter先笑言「伍健搞波差少少」，誓要在今場港超「決賽」挫傑志不敗封王。

九五至九六球季南華和快譯通合演港甲總決賽，三萬一千二百一十二人入座至今仍是聯賽紀錄，當年南華方丈梁守志及快譯通管理層伍健輾轉鬥足廿年。老對手再聚，Peter未驚過：「伍健球證出身，帶領球隊差一點，論資歷我更深。我退出他上位，我復出東方迅即回勇。」

今季港超東方十五勝四和得四十九分，傑志落後一分。可有想過復刻東方王朝不敗封王？Peter說：「時代不同了。今季優勢在東方手上，但我們不想賽和，仍然打算贏波捧盃，且看哪隊最能應付大場面吧！」

熱刺五月訪港友賽傑志

(星島日報報道)傑志昨確認成功邀請熱刺五月底訪港友賽，周一將有記者會公布賽事詳情，前熱刺守將京治屆時將來港擔任特別嘉賓。

都係羅神啲口水戰高汁啲

港超決賽

人唔笑狗都吠

贏硬.jpg

法國呢幾日排隊班人
好多都係以為賣緊元朗對南華場波

奶人屎眼
5件的確未夠狗志級數

以前係兩條友仔夾晒口供互串嘛，又點同宜家狗志擺明私怨

旺角場已經有廿幾三十人排隊買飛

煩撚到仆街

贊B

Strong hold

伍件緊係o

伍件條on9 連翻譯都請 搞波有經驗緊係問其他隊 R啦

For the good of HK
伍健請翻譯係為咗借俾其他隊用例如狗志隊

[日經]高美斯質佢食藥未

做左青山4虎

收到風
元朗球場外有人龍

梁守志落地獄

🇭🇰葉鴻輝
🇭🇰曾錦濤 🇦🇺米曹 🇧🇷羅拔圖 🇭🇰吳偉超 🇭🇰黃梓浩
🇧🇷迪高 🇨🇳白鶴 🇭🇰梁振邦
🇬🇧麥基 🇪🇸洛迪古斯
🦁 VS 🦅
🇨🇦林柱機 🇧🇷辛祖 🇦🇺林恩許
🇧🇷費蘭度 🇨🇳黃洋 🇭🇺華杜斯 🇩🇪林志堅
🇪🇸丹尼 🇧🇷艾里奧 🇰🇷金奉珍
🇨🇳王振鵬

會歌呢？

傑志會歌

🇭🇰🇧🇷🇩🇪🇨🇦🇭🇺🇨🇳🇰🇷🇪🇸🇦🇺🇬🇧🇮🇱🇯🇵🇷🇸

🇬🇧Dream！Dream！Dream！We Are Kitchee！Kitchee！
🇷🇸Са крв јури у клин извођењем око сукоба
🇮🇱‎ציון אחד את השני הכי גאה
🇯🇵戦い続ける成功を忘れて 領土を創造し続け

🇭🇰衝！衝！衝！We Are Kitchee！Kitchee！
🇧🇷Ir metas Go Go, sem medo de fazer você se sentir orgulhoso
🇩🇪Nehmen Sie High Scores und mehr ermutigt
🇨🇦Sans crainte des adversaires de l'oppression du mal à re-créer de nouvelles chances

🇦🇺Goal！Goal！Goal！We Are Kitchee！Kitchee！
🇭🇺A vér támadás támadás támadás
🇰🇷그들은 세계에서 가장 자랑스럽게 그 포옹을 서로 알려 맹세
🇨🇳无惧烦恼继续拼
🇪🇸Gracias a los pies de cada Pescod alentó！

🐲東方會歌🦁
巩金瓯 承天帱 民物欣凫藻
喜同袍 清时幸遭 真熙皞
帝国苍穹保 天高高 海滔滔

Fb見到

香港波買飛排到出去呢度
香港足球有救

Do or die match

俊立呢？

FB見到

估唔到真係有癲佬十點去排
以後有咩大戰 可以反邏輯話好多人排
等班黃牛以為炒唔起

以後大戰可以提早買飛
可以吸引到多啲人趁熱鬧黎

港超聯賽事東方龍獅對傑志所有門票售罄
2017-05-06

於5月6日假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽東方龍獅對傑志賽事之所有門票已經售罄！多謝球迷支持！

係咪都搞定預售
等d平時冇睇開既球迷以為會爆

下午去mk場門口
出高價向西方阿伯買
佢地d免費飛黎
你出兩舊水應該有人放

all go Yuen Long la diu

今次預售做得好

大條道理唔洗改五點半踢

想問問冠軍先有得打下年亞冠/亞協

唔明點解5點半

冠軍直入亞冠分組賽
附加賽冠軍打亞冠外圍賽第二圈

冠軍直入亞冠group stage

冠軍亞冠分組賽

聯賽冠軍直接打亞冠

附近d酒吧可以播下咪吸引下d客

港超8隊 其實場場過千

見到東網既畫質+大頭把閪聲 啲客即刻拆左間吧都似

駁唔到

仲有搖撚死人嘅鏡頭

即call話有鼠患喇吓嘛

山度士同和仔嚇死人

熄聲播rthk ok?

Rthk 35 足球森巴
06/05/2017
東方龍獅對傑志(港超聯)
地點：旺角大球場
時間：1430-1630
評述：何靜江，丹尼爾

有delay wor rthk35

我覺得最後都係球證處理態度同球員心態
香港街波班人好多放工搵野發洩，點都阻唔到佢嘈同打交
你覺得呢師兄？

Mk已經夠票
請轉投元朗

收一張成人及一學生飛
220
Tg :asyouwere

早

今次預售成功 恭喜
希望未來港超聯大賽都有預售

臨出去之前都係要講返句:
東方食撚屎

老師早晨

元朗即刻揾架大巴去mk門口
所有買唔到飛入mk場人士
可以免費坐專車入元朗睇波

我是來自新界的史比靈
我不想聽大鳩頭講波 可否轉讓門票給我

我是來自巴西的艾華頓
我不想幫李輝立踢波 可否轉讓門票給我

俾個放飛友玩野 臨時又話冇飛 有冇人有多張飛

Ericsson Lai
東方在入場人數已經超越左傑志

學生飛

求一張飛
特惠成人都收

夠分下年繼續打亞冠？

咁又唔會係街波度玩依尾嘢既 不過d U仔就ok 俾佢地冷靜下

羅神mr red 有冇搞睇波團
吸引D買唔到飛既客

入場屌柒東狗

yes 認同
不過最煩係家長

真心定假膠

Full house唔代表入場人數有6000架

不過5684就應該有

thx

56xx就夠數
淨係賣飛都5200

求兩張飛 特惠成人都收
電話 51950985
Tg: asyouwere

幾他場不如開大營幕播東傑好過

其他場個mon都播唔到波(好似係)

小西灣東亞運個陣好似播過

黃竹坑、斧山道直頭都無mon

tko 得
不過今日元朗踢

Yes
同亞視直播無線節目拉高收視有異曲同功之妙

24吋mon睇東網都覺得濛濛地 仲要開到咁大

傑志同東方用埋旺丁場都係多得南華個少少人

大家估下今日富力vs流浪入場人數

50
球員派左飛比親戚朋友

話咁快黎到煞科日，唔知有冇邊個球員踼埋今日就掛靴呢

靜音可能吸到客

富力

法比奧

full house
向香港人致敬

你唔俾人地今日有二千人反cup第一老牌球會？只需要坐滿球場六份一就達標

只要今日有34個人入場就可以keep到平均200人

亨利

食牛丸

七月東網topic: 法比奧不言退 四度復出續戰港超

岩岩考完試 仆出去

睇色朱肉丸黎

反樸歸真
大師級

元朗過南華入場人數第三

每年一獲：本來已想掛靴了，但會長威信希望我能在場上帶領小將成長，我被他感動了，而自覺還能踼，那就將掛靴計劃再拖延一季吧。

手持波飛有冇西屌

王威信入立法會先定法比奧退役先

肥jack

但又唔覺元朗宣傳做得好好

想收多2張飛，大人學生都得
Tg ID: Tjcoa

好仆街

🦄去海洋公園玩

會員9527~ 對版主無禮 扣五分 即時生效

扣得5分
我兩年前扣左10分牙

巴塞都想簽牛丸做教練啦

見到唐文係花園街

Alex更衣室都入左成個鐘，佢咁耐

歸屬感強 吹咩

諗起唔知邊個手足話見到安基斯開波前一粒鐘先狗衝上到大球場

不過唐文都係後備姐，開波之後先慢慢熱身都得

剩係以前飛馬睇過

所以垃圾港超拍唔到人地果 d入球場片

大巴入旺角場會塞車，不了

元朗大炒南狗?

agger 好多時根本就係一觸即發 撞兩嘢已經鬼殺咁嘈想撩交打

肥jack正仆街

東方班廢老好撚鳩
成日話贏聯賽再打亞冠
屌你有得打又hea鳩
咁打多次托咩？

今日飛馬搭小巴入香港仔

知喇屌你

唔撚知醜

東方d fans有冇一刻覺得隊波對唔住香港人

求下你地唔好屌贊B

佢望緊咩

有保贊條契弟日日死講爛講

知你想影紅衫果位，都唔洗影埋俊立架

學生妹

521奶好大

呢個真, 係咁吹奏元朗場波

悼念今屆港超完結

gay test
我地第一眼望到學生妹
佢地望到俊立

收手啦

靜啦

多人開閘入去

係知醜就唔會撐東啦

附加賽

完全冇留意到俊立

點解唔問佢支唔支持法圖斯

俊立做咩唔著粉紅色？

界限街看台很多人了

唉去到都係坐龍門後
而家先美孚

練兵秣馬例有常，謀謨帷幄待硬仗
圓鞠方場仿陰陽，法月衡對廿二將
獅子山晴聞戰聲，緣茵馳騁志成城
莫將戲事擾真情，一枰何處有虧成

邊位人巴係傑志區食叉雞飯

俊立準備自己落場??
連波砵都著埋

界限街得返第一行

見到有ching拖女搭火車

救命

Where?

黃洋巴女朋友好靚女
郎才女貌

收手啦, watching you 呀

又出牛榮 曾錦

南華都用咗大半季旺丁場喎

牛榮 用黎對富力都未夠班

權建對長春
kik同jack連後備都冇

天地有正氣

我傑成功踢走佛山隊

我朗離殺入亞洲賽又邁進一大步

外援：華杜斯、費7
亞援：奉珍？

狗志

跪求狗志閪圖

咬牙切齒呀 陰公豬羅

增兵啦屌

留光頭啦屌

哎唷唷
搞波都係未夠級數

淆演死攬牛榮

牛丸立即下台

附加賽是咪南區／南華／東方／元朗爭？

天下圍攻成功

是呀 最緊要唔好比佛山隊偷到雞

邊個大嗌I love Jessica

天氣很熱， 內心很涼

Yes比隊有心既出去比人炒好過比狗志係到尸位素餐

對 再樂觀一點的話是希望新加坡能平土庫曼然後送六分給我們
we are 我島

冇亞冠外既話，佛山證劵會唔會撤資

自降丙組

可唔可以足籃分家，黎同光返嚟玩足波

俊立錫費蘭度

佛山下年實鳩搞實踢走埋享利、牛榮呢啲老野

諗咗好耐前鋒投高美斯+洛神定妹祖

睇完今場唯有含淚投妹祖

鳩搞唔係應該更加要留佢地咩

反唔到了

投艾華頓，零供應一人撚14球返嚟

迪高，葉雄輝等主力out
享利等人上位

班老野人工應該幾高